岩岩老細send whatsapp 比我叫我聽日唔使返工

屌，依家咁既時勢，今次真係玩撚猿

俾返錢你？

屌 ,,樓上咩事

若果係長工，點都要追返一個月通知金。
仲要睇下保就業計劃有無claim你，有既投訴佢退返筆津貼俾政府